[我們這一家]有冇H漫係講阿桔屌阿柑？

咁呀桔桔呀柑?

手足食得咁偏

一路屌一路聽花師奶唱別怪他

屌，以前高登有人貼過花師奶H漫，碌入去嚇撚到我成個月唔敢睇H漫

你知唔知自己講緊乜

一家人大亂鬥

講還講

點解我記得係阿柑同馬嬲仲有高佬3P

求圖

圖都無張